港大副校人選為黨委

港共同落主任唔好離譜

黨統治又行多一步

之後係咁不停收支那人
班賤種嚮香港中資做再拎3粒星種票

芝麻人常話愛芝麻式生活, 佢地落泥香港及去敵國把鬼

奶共派支持黨委做港大副校長, 正PK

黨委治港大, 正式啟動

校長益自已友及黨委做副校長, 香港現係咪世界